# Сверстайте адаптивный лендинг по макету в Figma, используя стек html + css + чистый js (без библиотек и фреймворков).

1. Придерживайтесь принципа Pixel Perfect.
2. Избегайте дублирования текстового контента в мобильной и десктопной версиях.
3. Добавьте бегущую строку и другую анимацию по своему усмотрению.
4. Кнопки на стартовом экране являются якорями и ведут к соответствующим блокам.
5. Карусель с карточками участников должна быть зацикленной и меняться автоматически через каждые 4 секунды.
6. Карусель с этапами не должна быть зацикленной и не должна автоматически менять слайды.